寵物送終邊間好？

貓貓年事已高，想搵定先唔想到時手忙腳亂
元朗區，唔想幫襯藍店

TLC